let quiz = [
    {
        question: "¿Qué es el e-commerce?",
        option: [
            "Una forma de hacer negocios por internet",
            "La venta de bienes y servicios por internet",
            "La creación de relaciones comerciales por internet",
            "Un sistema de pago electrónico",
        ],
        answer: 2,
    },
    {
        question: "¿Qué es el e-business?",
         option: [
            "Una forma de hacer negocios por internet",
            "La venta de bienes y servicios por internet",
            "La creación de relaciones comerciales por internet",
            "Un sistema de pago electrónico",
        ],
        answer: 1,
    },
    {
        question: "¿Cuál es la principal diferencia entre e-commerce y e-business?",
         option: [
            "El tipo de bienes y servicios que se venden",
            "El número de clientes que se pueden atender",
            "La forma en que se relaciona con los clientes",
            "El alcance de las actividades comerciales",
        ],
        answer: 4,
    },
    {
        question:
            "¿Qué es el customer relationship management (CRM)?",
         option: [
            "La venta de productos y servicios por internet",
            "La gestión de las relaciones con los clientes",
            "La promoción de productos y servicios por internet",
            "La publicidad en medios tradicionales",
        ],
        answer: 2,
    },
    {
        question:
            "¿Cuál de las siguientes opciones NO es un beneficio de los ecommerce?",
         option: [
            "Mayor comodidad para los clientes",
            "Mayor alcance geográfico para los negocios",
            "Menores costos de operación para los negocios",
            "Menor calidad de los productos vendidos",
        ],
        answer: 4,
    },
    {
        question: "¿Cuál de las siguientes opciones es una medida de seguridad para los ecommerce?",
         option: [
            "Certificado SSL",
            "Uso de contraseñas débiles",
            "Compartir información confidencial por correo electrónico",
            "No utilizar ningún tipo de protección",
        ],
        answer: 1,
    },
    {
        question: "¿Cuál es una de las principales preocupaciones de los clientes en relación a los ecommerce?",
         option: [
            "La calidad de los productos vendidos",
            "La seguridad de la información personal y financiera",
            "La disponibilidad de productos en stock",
            "La facilidad de uso del sitio web",
        ],
        answer: 2,
    },
    {
        question:
            "¿Cuál es un ejemplo de una plataforma de comercio electrónico utilizada en un ebusiness?",
         option: [
            "Instagram",
            "LinkedIn",
            "Amazon",
            "Ninguna de las anteriores",
        ],
        answer: 4,
    },
    {
        question: "¿Cuál es un ejemplo de un modelo de negocio utilizado en un ebusiness?",
         option: [
            "B2B (business-to-business)",
            "B2C (business-to-consumer)",
            "C2C (consumer-to-consumer)",
            "Todas las anteriores",
        ],
        answer: 4,
    },
    {
        question: "¿Cuál es un ejemplo de un sistema de gestión de relaciones con el cliente (CRM) utilizado en un ebusiness?",
         option: [
            "Salesforce",
            "Dropbox",
            "PayPal",
            "Ninguna de las anteriores",
        ],
        answer: 4,
    },
    {
        question: "¿Cuál es un ejemplo de un software de gestión de contenido utilizado en un ebusiness?",
         option: [
            "Adobe Photoshop",
            "Microsoft Word",
            "WordPress",
            "Ninguna de las anteriores",
        ],
        answer: 4,
    },
];
